如非必要唔好帶自拍神器出街

剛剛義務律師黃國桐係D100風波裏的茶杯講，
有手足被搜到自拍神器，
黑警話有伸縮功能係攻擊性武器喎，
所以非必要就唔好帶

咁都告得入

我碌鳩都識伸縮，都係攻擊性武器

乜都可以告你架啦 乜都唔好帶丫

仲識射野

而家佢地玩法擺明係鳩拉左先，告唔告得入已經係次要

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

而家玩鳩拉 捉你去坐48
玩鳩你